#Titre du livret

Vous avez été 6 à voter.

Le vainqueur du scrutin de Condorcet randomisé que vous avez désigné est :
Livret de bienvenue

Les alternatives étaient :

    Livret d'accueil
    Livret de bienvenue
    Guide de participation
    Guide du participant et de la participante
    Guide de l'astronome en campagne
    Guide de l'astronome en herbe
    Guide de l'astronome
    Guide de campagne
    Bienvenue aux astronomes
    Bienvenue à la campagne
